有西樂唔學走去學中樂，都係支那人

琴日見到人著旗袍彈古箏，真心成陣雞味出哂來
相反，著西裝彈鋼琴

我覺得都無乜嘢嘅
因為中樂始終係中華文化嘅一種
中華文化源遠流長
同儒家思想一樣都係要珍視
邊似中共得個七十年歷史

有共鳴就係好音樂